屌 出門口比隔離屋個呀姨見到 仲要話我肥左。。。。。。

仲買唔買麥麥食好

羊b成日食好野 唔肥就假啦

話返佢老咗

咁又係

肥仔波

無d咁既事 繼續食

肥仔臭臭地

嬲嬲地梗係加大，再加多兩隻雞翼

我份人比較傳統....

屌你老母

幾時同我做gym

都話你肥仔架啦

又肥

抵撚屎